求講人性黑暗嘅漫畫

之前睇過,
遺書、公開
天空侵犯
17歲-女子高生監禁殺人 都唔錯
各巴打仲有冇推介

多啦a夢

烙印戰士

睇晒 冇feel

少年犯

我的名字是少年a

變身

學院裡的殺人遊戲

斑馬

異教主

軍雞 庸才

睇左

睇左
btw個老婆比人洗左腦好慘

依架睇

吸血大耳窿

自殺島同飄流網咖 都唔錯

正野

快樂人生

獵人
感受下富奸既惡意

校舍後方埋藏著天使
Life ~人生~ <<<睇左少少唔想再睇落去，好致鬱
異教主

btw 我在麻理體內 好撚正

marked

三角草的春天 呢套D人好痴線

晚安布布
無限的未知
地球防衛少年
星星公主
來自新世界

個人覺得次一級
小圓
妖精的旋律/極黑的布倫希爾德
結城友奈是勇者
魔法少女site